動植物公園侮辱中國 強烈譴責！！

支那狗

支那雀

你咁醒既
咁都發現印度支那唔係中國支那